{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68301&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양마중펜션"
    },
    "text": "当ペンションは法水峙渓谷の前に位置しており、竹島亭と広津海辺、南涯港などが周辺にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 カフェは9時から2時まで営業しており、電子レンジは必要な場合にレンタルできます。 駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設を利用するには人数に関係なく20,000ウォンを支払わなければならず、屋外バーベキュー場は入室時間から22時30分まで利用できます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 客室内のペットの出入りは不可であり、利用施設内では火災危険物質の使用は禁止され、紛失や毀損は利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは法水峙渓谷の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのように入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間はいつですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは9時から2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "電子レンジは利用できますか？",
            "answer": "必要な場合には電子レンジをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには人数に関係なく20,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場は入室時間から22時30分まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に入ることができますか？",
            "answer": "客室内のペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 467
    }
}